狄龍個仔做咩唔跟老豆姓？

點解要改個藝名做譚俊彥？

風水好啲

比狄易達用左

not funny actually...

伊波拉呀狄波拉

好快禿頭

叫狄狄仔
定狄仁傑

狄亞高哥斯達

譚俊彥係藝名

好似佢阿爺狄士尼唔想

去狄士尼做足準備

你話呢

狄龍係藝名
本身係姓譚

其實佢叫狄立

因為佢唔想靠老豆

唔靠老豆有男一做?

佢次次俾人訪問都係講呢句

好似話原本想叫狄卡龍

唔靠老豆就由五線茄做起啦

成龍個仔唔姓成？